【惡評處處】雷莊兒IG開火反撃：不會改變去討好任何人

【惡評處處】雷莊兒IG開火反撃：不會改變去討好任何人 (15:42)2017/9/4

雷莊兒今日無公司保母陪同下開直播反撃，相當大膽。(網上截圖)

出爐雙料冠軍雷莊兒（Juliette）昨晚得獎後，惹來坊間不少劣評，今日下午4點會在電視城會見傳媒，想不到見傳媒前，她自己在IG大玩直播，直接用英語來回應惡評，因為她覺得英文能夠清楚表達自己意思，遲些在bbc直播才用中文。

Juliette這位出爐冠軍相當敢言，直接在IG與網民開火，聲稱知道好多人無想過她會得到冠軍，但會尊重不同人的意見，始終每個人都有自己想法，並不介意大家唔鍾意自己，「大家只是睇我樣子，並不了解真正的我，不介意大家的負評，有報道稱我有個富爸爸，網民可能不夠聰明，竟然相信這些報道，而今次直播並不是為自己作辯護。」

Juliette對於那些挑起罵戰的人，感到大為失望，總之她不會理會這些批評，自己只會變強，若有人不滿意今次賽果，是不是要她放棄后冠，她亦不會咁做，明白無可能全世界人鍾意自己，只會繼續努力做好自己，不會改變去討好任何人。

好有個性好正呀 好想奶佢啲牙罅

美麗與智慧俱無IQ EQ都零分

香港小姐?
外在美本身都冇乜
內在美都冇埋
點算?

佢樣衰d定莫可欣樣衰d

選美唔睇樣睇乜

有報道稱我有個富爸爸，網民可能不夠聰明，竟然相信這些報道

即係佢想講自己老豆好窮

佢除咗執執個樣都無得改變啲乜，佢想care都無用啦

斷估唔會話果個唔係佢老豆咁不孝掛

斯路：吹呀？屌你老母！

突然覺得13年陳凱琳好好多

屋企有錢真係大撚哂

「唔想討好任何人」呢個講法好奇怪
佢去參選都係想贏啫 想贏嘅話照道理都要討好評判
我都好想佢邊個都唔討好 咁就唔會出現喺呢場選美比賽入面

原來佢知自己個樣唔討好

樣唔掂 性格又唔得 廣東話又唔明

冠軍已袋

攞冠軍黎玩9自己，有史以來最醜港姐冠軍，今次名留青史喇，20年之後港姐比賽都會拎翻出黎講，呢個醜唔過2017嗰屇

最傻女就係呢Ｄ，不過應該唔自在喺香港撈到Ｄ乜，大把前人串到咁上下都要跪低扮ＥＱ高，唔係只會比人屌得仲勁

做藝人最忌駁嘴

香港地玩自嘲先有得撈
達哥之前又係唔畀人笑得
而家識玩自嘲下幾好財路呀

好醜。。。

唔講咁多

香港小姐 但香港人都唔服你
改做tvb小姐算啦

咪post啦, 繼欣宜之後最唔想見到係佢

開頭仲諗緊BBC同cctvb有咩關係，原來係big big channel

我第一時間真係諗佢係咪想講果個唔係佢老豆

對上一屆覺得「最醜」 港姐冠軍係邊個
佢應該開香檳甩難
而加呢個菲傭應該打後廿年都幾難超越到佢

張舒雅定張嘉兒定巫婆

先唔講佢個樣
佢廣東話咁差 點代表香港
季節都唔識解

你唔念我為你做咗噤多嘢都念我同你檔咗噤多刀吖！

張嘉兒依然係最醜

哨牙㗎喎

如果佢禮拜日去皇后像廣場我會搵唔番佢出黎

莫可欣有冇力一戰？

過兩年整個靚容就無人記得架啦
個個當左佢女神

垃圾雞
做雞都無人要 咁撚樣衰

可能係評判討好佢呢

屌

冠軍已袋理閪你

是旦一件老蘭妹都好過佢

Big big channel簡寫做bbc係對bbc最大嘅侮辱

由你點講
我剩係覺得你好醜樣

得啦明啦 有錢使得鬼推麻

都無人要你討好 你想都唔得啦

莫可欣同雷兜隻抽，莫可欣炒佢perfect KO啦下話

巫婆我唔覺得靚但起碼可以話model樣
但張嘉兒真係樣衰,

老老實實 佢有幾個shot都叫順眼 不過絕大部分都

我覺得瑜瑜都靚過雷兜呀！

起碼瑜瑜都有d似篠田あゆみ。

不能用廣東話好好表達自己的香港小姐

算啦，其實只不過係大台節目，如果唔係大家熱烈討論，都唔知選咗，大家嘅討論，正好為大台宣傳

佢咩新鮮蘿蔔皮啊 史上最衰港姐

朗拿甸奴

樣哀都算仲串柒柒 成個老泥MK妹咁

估唔到繼動漫細哨之後
有港姐細哨

咁叫唔叫改變自己討好別人

選美唔留意你樣子唔留意你身材仲可以留意咩
要計內在美都有排輪唔你啦
有錢學多材多藝就叫內在美咩

屌 我都心諗乜嘢BBC

佢仲要話係香港生活左10年

你個樣仲可以點改變 點整都無得救

屌，bbc我仲以為係cctv, cnn個堆

細哨講Ｄ野難聽過盈盈Ｄ粗口

屌 我開頭以為點解咁大支野有bbc訪問 仲要用中文咁串

又要做雞又要攞貞節牌坊

泰國人妖

你地無野呀 用莫可欣同佢比
莫贏成條彌敦道啦下話

你地當張嘉兒死架

岩岩睇佢ig d相
屌你老母樣衰到

冇人想知

咁串真係遲早收皮

fyy一d都無反感
我覺得幾真添

好撚樣衰呀屌你老母

成個男人咁

想當年林潔瑜（瑜瑜）比人笑得仲勁
但人地好大方又得體 整整下變左真女神
呢件大棚牙真係外在美又無 連eq都輸鳩埋

選美真係睇樣，你真假都好，都係睇樣先
下年去選Ｄ女就正喇，食完屎正常樣都變女神！

BBC唔係英國廣播公司咩？

屌我都係

化晒粧都咁就真係無得攪
不過起碼佢係真港女
港女最叻駁咀 小氣到仆街

仲要叫自己豬黎

我自認雜食，但今次真係屌唔落

我覺幾正
諗起佢依排俾人咁話
就好想安慰佢

口德分減100

仲衰過07年係咁比人話樣衰果個張嘉兒

有錢真係大晒

但連登仔話10A 同FYY 好假，擺明係雞黎
唔會娶佢地

咁張嘉兒同今年果個呢

馮盈盈好撚玩得

但比連登仔屌到傻
話佢無氣質，同戴安娜差好遠
唔會屌Wor

無啦啦做乜鳩同戴安娜比

整左容都咁既樣仲可以點改變

你問其他連登仔
網上大比數唔撚屌FYY
未夠班幫連登仔傳宗接代

而家實會記得，呢件真係唔掂，某程度上如花都好過佢

其實陳庭佳岩岩選到果陣都俾人話似predator

嘩 泰國人妖

佢好撚正喎

泰國人妖都靚啲

你想討都討唔撚到啦，咁既專容

你唔講唔覺 講左有D似

美貌同智慧都係冇

起碼選唔到冠軍無人屌 頂多俾人笑下

點解唔去迫迫channel

唉真係不知所謂

仲有big boys club

乜撚嘢bbc 呀，叫番逼逼青奴啦

閪盈擺明mk底
佢扮高貴你先驚

之前memo子有瑜瑜既你問我答，痴線講野真係好大方得體 內在美已經有100分

佢老豆真係富爸爸喎 乜春野網民唔夠智慧？

連登仔憎馮盈盈唔係因為有冇氣質 講唔講粗口既問題
而係佢選到之前明明係本土派死忠黎 選到之後即刻割席話少不更事

時運高 時運高

賤種死人妖

學好d廣東話先啦人妖

把聲都似男人，仆街囉

做咩貼141阿姐上黎?

係咪契仔個個

咁快就得罪網民 係咪想做女版負評王

係咪玩佢

細哨

我G持6號

男人手黎！

屌你中文名都唔撚識寫呀 你唔只無樣仲要無腦
選港姐唔撚睇樣選黎把撚呀

高下立見

好撚柒

麥明詩對鏡頭係有d怯
人地會一早諗定第日點回應傳媒
唔好拎麥明詩比啦屌
雖然我覺得佢樣一般 但人地真係有內在美
唔係d女但外在明顯無 內在原來都無但叫人欣賞佢內在美 on9

麥明詩係我女朋友

我仲喺到諗無綫咁撚把炮可以叫BBC整個獎比港姐，屌那星原來係big big channel

無綫你知唔知醜啊？

麥明詩起碼有個學歷 唔算話真係好靚女
馮盈盈講粗口又mk 但起碼都有幾分姿色
呢個樣唔掂 講野又得罪人 甚至最基本既廣東話都講唔掂
咁落去佢應該好快俾人叫收口

麥明詩 馮盈盈唔錯架
咪聽連登仔鳩噏

麥明詩唔單止學歷啦 仲有學識 EQ高 其實樣都above avg啦

菲律賓小姐

講野都勁啦

張嘉兒談吐好好多

真係無眼睇 屌你老味

鬼佬眼中d東方美人通常都係呢d樣

但依加選香港小姐啊屌你老母!!!!!

呢張盈盈發哂光咁

認真，覺得盈盈靚左好多對比下

隔離post話會畀錢買
咪唔洗討好囉

排牙真係世界級

細哨美貌又冇，智慧又冇，但班評判居然讚到佢天上有地下無，話咩實至名歸，真係癡線

唔好拎佢同瑜瑜比 人地起碼有內在美
佢真係樣衰得黎又格衰 第一眼睇已經覺得係八婆樣

唔恨做既話 佢洗唔洗收口？

香港小姐今年個口號係
美麗是贏家

咪撚再用BBC 做short form啦，好撚侮辱智慧

屌我仲係度諗點解會去BBC 原來係Big big channel ON撚9

唔係巴打講我都仲未知咩係bbc
影衰哂

big你老母big channel 呢三個字好x煩呀

魔鬼vs天使

【本報訊】82歲的倪匡每天睡13、14小時，最愛上網、煲內地劇，「聽講《我的前半生》好睇，都諗住睇吓。我睇大陸電視台，我咁反共嘅人，哈哈哈」，他坦言因早已不看無綫等本地電視台，「一個電視台做到自己係白癡唔緊要，但唔可以當觀眾係白癡，我做乜嘢要俾你當白癡箒」。

點解冇人覺得邵佩詩係最醜。。。。

你做娛樂圈呀小姐
觀眾唔鐘意你你靠咩搵食呀？
莊閒都未撚識分

因為冇人知佢攞過冠軍

嬲呀？

嘟姐點睇

因為已經遺忘左佢

當選港姐多左好多機會去接觸一D專業範疇
個樣唔得咪專注其他方面囉
到有成績出黎 唔洗講野都寫到你由醜小鴨變白天鵝

依家咩成績都未有
講呢D無謂野連EQ 智慧都無埋

Big big channel

好似金美黎

雷兜
呢個名真係笑撚到我訓唔著

Same

零正評港姐 你都算係第一個

話係咁話，但以佢個樣，可以開咩戲比咩角色佢做呀

佢個level係我唔會想睇套劇有佢份

其實 而家仲會睇cctvb...

好過向海嵐

鬼佬鍾意呢類

佢做冠軍真係當之無愧wor

香港豬扒冠軍

自己個名都寫錯，你又有幾聰明呀？兜小姐？

佢把聲問題大d
愛回家扮嗲。成個弱智咁

巴打，你曲緊咋下話？

向海嵐唔係最靚港姐，都不致於輸比雷兜啦。
向海嵐古裝我覺得幾ok的。

雷兜？拍得成廣告咩？

未富先驕
垃撚圾

fyy同佢比直頭做得世界小姐

莫可欣呢

邵小姐真係好撚樣衰 但我覺得雷莊兒仲唔掂

咁撚黑既 馮盈盈靚十萬條街

你要去整容先改變到喎

都冇人理

係撚 梗係鳳眼果啲啦

向海嵐端正過佢好多喎

鬼佬好like拖賓妹

咁佢咪去算環球小姐囉

屌 拎冠軍同上到位係兩回事 麥明詩都提到入去先係真正既開始 睇返10年果屆陳庭欣都係係東張西望做主持仔咋 彭慧中果陣連豬肉獎都冇咪又係係都市閒情做主持 今屆呢個一晚都搞成咁日後都幾難上位

FYY同雷兜做對比真係一念天堂一念地獄

到依家都冇人整狙擊文

上兩屆港姐咁撚屈機 一野出個劍橋法律系大boss 應對又大方 跟著又黎個真性情boss hku既 突然17年咁大反彈 唔嘈就奇

頂 我都係咁諗

每隔10年就會出件豬扒
07年出張嘉兒
17年出雷莊𠒇

認同，睇死今屆呢隻死忽忽冇工開

我最唔明係點解條女要好不屑話唔回應班網民 仲要用英文
老老實實你選港姐 流利廣東話其實好基本呀
佢就講到自己用英文 唔同佢地一般見識咁 又無心話要學好廣東話
我覺得佢真係史上最差港姐冠軍 沒有之一

成個男人咁阿屌

個態度就係我羸左 你吹呀?

香港小姐連廣東話都唔識 真係無眼睇

要贏真係唔難既，要比較多人服就難喇，其他９個拎件同佢比都贏啦

呢樣野好緊要 通常大台會將d出爐港姐出旅遊節目 外景show 而後製要配返音 你廣東話講唔正好虧底 拍戲更加難

#其實我諗過用英文寫 #但香港小姐應該要明白中文的重要性 #唔緊要 #唔識咪學到識 #有咩不足咪做到好為止 #無人完美 #肯努力做好自己先最重要

你食埋我地嗰份喇

其實佢係話我中文唔好英文會比較表達得好
佢話中文comment 好多都係攻擊佢個樣 佢唔會花時間去翻譯d中文去睇
但佢無翻譯又點知人地批評佢個樣？
最肉酸係佢好似好proud of 自己唔識中文 睇唔起中文咁 其實tvb已經好兒戲對待港姐 連個冠軍都係 佢似贏左個比賽之後去哂命多d

真係一世柒

中左幅射咁款
樣又衰又腦殘
可唔可以唔好再笑棚牙真係頂唔緊

香港小姐係選美咩？只不過係鬥學歷同家底

記者們如獲至寶啦，最怕你認低威唔開火

猿人爭霸戰

樣。。不願置評。
但佢又要做大眾媒體嘅藝人，但係又不願討好任何人，這是那個星球的邏輯呢？願聞其詳。
係咪類似話，做巴士司機，但不願接載任何乘客咁呢？
不理解，罷了。

2016 馮盈盈
2015 麥明詩
2013 陳凱琳
2011 朱晨麗

2010 年打後除左四個全部都豬扒
但2012 張名雅雖然唔靚但好想屌

盈盈ig篇野 擺明叫佢要謙卑d同串佢唔識中文
Btw 上年tiffany識講唔識睇中文都比網民話佢講得唔好 就證明中文真係好重要而唔係網民因爲你樣衰而搵位入你啦

典型港女思想
haters gonna hate

有d工人姐姐仲好樣過佢
Miss tvb好撚豬呀

想聽下瑜瑜講野

Facebook search "memo子"
佢影片既你問我答系列有一段就係瑜瑜
Sor唔識貼fb link唯有就咁講

係tvb既審美行得太前定當香港人盲

我諗返起前幾年個港姐季軍何艷娟都收咗皮

一號先最正

香港就係咁離地

有錢自己玩

呢個港姐就係當年買冰火版真天魔透明公仔個個？

最唔靚既冠軍
遠既唔講，近年既小pussy都已經可以甩身。

簽咗TVB之後就會㗎啦

起曬鋼咁
記者一係狂出文做掛你,
一係就報都唔撚報, 由得你沉

Pussy個樣可能係港女average但對波好勁

就算睇內在美
佢嗰晚答問題答到成pat屎咁

選港姐唔睇樣睇閪咩
菲律賓人真係又蠢又柒

但我覺得邵佩詩醜過佢

又係達哥樣貌

改變完都係咁柒嫁啦

不過講真三個裡面一定係馮盈盈最似係一個香港小姐，
仲要冠軍喎 美貌點都要有D啦
麥十A路人樣 ，今屆呢個 唔洗講啦⋯⋯
麥十A都好應該多謝今年呢位幫佢墊一墊底

馮盈盈到兒家仲覺得佢好mk 雖然唔討厭佢
10A點都夠格做港姐啦

瑜瑜永遠都係心目中嘅NO.1
淨係大方得體已經嬴哂

又蠢又柒
狗都不屌

Big black cock呀

請問右邊係邊個

遲d拍下劇又有打手post

對比下盈盈Ｄ牙仔好細粒

點會呀

邵佩詩似唔似男人先？

我又覺得唔多似喎, 起碼都女人過呢件雷莊兒先

本身都唔覺，依家先覺得盈盈其實係無9敵

嘩，屌

最尾果張似小肥個咀

堅似

有無人可以key落細哨度

吸左毒，好恐怖

Miss hk成個人妖猩猩樣咁

愈睇愈似泰國啲人妖

樣衰 格臭 名又柒

馮盈盈好靚

我覺得佢似梅艷芳

梅艷芳靚好多 你驗眼啦

ig 有新相呀 繼續開火
"The only thing that matters to live fully is one's own happiness and well-being!"

tag 重要寫 nothing can stop me

佢棚牙可以刨到西瓜

瑜瑜唔靚 但佢有作為香港小姐既妍雅同氣度
但呢隻哨牙賓賓我真係唔覺得佢可以做到香港小姐

佢都痴撚線 依家你係香港小姐掛 掛撚住香港個名架
你係路人既話晚晚做雞都無人理你啦

樣唔掂 字又唔識多隻 談吐又唔得體

如唔可以要求取消呢個獎用香港小姐

每10年出一件醜港姐

最撚黑人爭既港姐

佢已經走火人魔

醜中之醜 要蠢撚到仆街個隻

Tiffany真係好正

tiffany 得19歳 仲讀緊書, 但態度心態都好

呢條女已經讀完書, 本身做緊嘢, 做 model, 仲話自己係演員. 但做人態度差到呢

佢講人not well educated果句先柒

大家只是睇我樣子

香港小姐唔睇樣子睇咩

雷莊兜

連智慧都無

選美，你邊到美?

Tiffany心態好好多 見佢同fyy live都成日問個中文詞語點解

佢都幾串
頭先望下啲娛樂新聞
佢話男朋友係牙醫都唔使佢做手術

阿兜

晚晚愛回家係到chok把死人聲扮可愛

Push

條女化左妝都搞唔掂 想睇佢素顏可以樣衰成點

記者訪問問佢覺得話人not well-educated會唔會好MEAN?
佢答得勁串 讀書好重要,唔好哂爸爸媽媽錢

網上果張採排唔係素顏咩

真係讀過書, 就會用知識有理據去反駁.
點會成條八婆咁淨係識話人 "not well-educated"

依家咪唔只睇樣囉，連eq都話埋俾人知係咩水平

臭閪

我都係咁諗 直到見到你個留言先知
冇睇tvb好多年 冇睇港姐

佢del曬ig啲負評 以為淨係得ig啲人屌尻佢

有啲似之前港女後樓梯含撚巢野果條片條女，
有無人知我講邊個

收嗲啦臭串八婆

垃圾一件

個ig唔見咗